---
title: Carwash 805
date: '2018-11-26'
tags: ["PT. Multi Visi Paragon"]
draft: false
summary: '805 Carwash menyediakan pelayanan spesial bagi anda pengguna mobil. Kami menyediakan berbagai macam paket yang dapat anda pilih untuk mempercantik kembali body kendaraan anda, mulai dari cuci hidrolik & robotic'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server, etc'
tech_fe: 'ReactJS, React-bootstrap'
tech_be: 'Laravel'
contributor: 'BE Team: ~, FE Team: Abdul'
client_customer: 'Carwash 805'
---

#  Carwash 805


### My Tasks :
+ `feat`: Mengintegrasikan APIs yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi di Sweager 
+ `feat`: Implementasi UI

